鬥牛勇士做保鑣 C朗嚇窒恐怖分子

葡萄牙巨星C朗為人身安全，決定聘請著名鬥牛勇士Nuno Marecos做私人保鑣，出戰世界盃決賽周。

由於早前恐怖份子組織伊斯蘭國(IS)發布海報，揚言要襲擊今屆世界盃，包括將C朗同美斯斬首，C朗梗係不敢怠慢，精挑細選搵來Nuno Marecos幫手。

身高6尺2寸嘅Nuno Marecos，來頭唔嘢小，除咗係鬥牛勇士之外，亦做過傘兵，同埋參加過綜合格鬥MMA比賽，可以陸空兩棲作戰。佢喺今屆歐聯決賽，亦有負責保護C朗，表現稱職，獲得呢位射手留用。

Nuno Marecos平時對付重達半噸嘅公牛，都綽綽有餘，相信等閒之輩，都好難埋到佢身。不過，如果恐怖份子用槍，唔知Nuno Marecos接唔接到子彈呢？

收到風王sir就係Nuno Marecos

一個點夠

唔請王騎
世界第一大將軍

王騎就係恐怖分子

9點鐘王SIR都唔夠
仲要黎多個11點王SIR

仲有個打MMA既Goncalo Salgado

咁肥跑唔跑得郁

皇馬俾錢？

主要都係防人埋身姐, 唔洗追人.

斯朗自己出掛

牙朗：咁我返曼聯

我要二十個

無可能皇馬出錢啦, 私人保鑣錢一定係client自己出番

搵拉莫斯咪得 又係mma高手

你估c朗唔想咩
唔同隊丫嘛

咁埃及佬咪一石二鳥

晚晚中出c朗

連歐聯決賽阻住牙朗入埋齋波個排骨仔都擋唔到
有屁用咩

呢個身形適合阻視線，擋子彈

點阻呀朋友，比緊賽架喎

大將軍王蛇你話佢係排骨仔

貼身保護啫
外面梗係仲有成team人